東京馬拉松今日開跑2萬人參加,有跑手發燒參賽

本日（16）東京都青梅市舉行第54屆青梅馬拉松，參賽者高達1万9000人。
大會於網頁上表明，由於日本厚生労働省表明武漢肺炎在日本並未流行，決定繼續舉行賽事。
有參賽選手於Twitter上表示，雖然有發燒，但因為醫生判斷係感冒，於是決定繼續參賽。

另外，岡山市於昨晚（15）舉行有日本三大奇祭之稱的『裸祭り』，近萬名男子在半裸下進行宝木（しんぎ）爭奪戰。為防止武漢肺炎擴散，大會已於觀眾席出入口加設酒精消毒液。

19000人跑馬拉松係咪傻架

仲搞馬拉松，應該係cls

發燒都跑步冇事下話...

估唔到日本仔墜落到咁

光明會卡牌

人民幣果然重要過人民

呢樣野關人民幣乜事

唔係吓吓關人民幣事
我覺得係日本人真心當呢場疫症冇乜嘢

裸祭り
酒精消毒液

如果渣馬無取消，應該大把港豬跑

日本政府信得過呀，唔驚

係 因為地震天災更恐怖 佢地覺得之前有4個出左院、呢個病唔係咩大不了無得醫既絕症

感冒跑都死人啦

個發燒跑手又唔係支國人
班on9仔字都唔睇就入人民幣數

日本仔真係仲未知死

閱讀障害

佢地發燒唔係去到無意識都會繼續番工
日本人就係咁on99

人地經歷過海嘯 地震 可能覺得呢單少野

應該好快變做除左中國之外最多人感染既國家

東京馬，喺世界6大馬拉松之1（亞洲唯一） 世界上最難抽中嘅馬拉松其中之一， 完全唔關人民幣事囉...

點解仲要跑？因為manual 冇話點解唔跑囉。

日本仔啲危機意識係咪低到咁
爆緊疫症仲搞埋呢啲咁多人聚集嘅活動

佢豪賭一鋪，馬拉松無事
奧運自然順利舉行

其實係香港人先咁撚緊張姐
係得武漢多人笑姐
其他地方都無

呢樣真 緊張到廁紙米都搶鳩哂

多人死

我想知點解得湖北先咁易死
其他國家無事

下面個裸祭係咪基佬嘅天堂？

睇到都扯扯地

睇黎日本會係下一個疫區

係咪冇人識英文又冇人翻譯比佢地知
呢個國家咁撚痴線仲未知件事有嚴重
就算白人都識驚，日本人同中國人血統咁近都唔怕
佢地真正做到相信政府

到呢一刻。關人仔咩事

近代日本人經歷過天災，未經歷過人禍

應該係拎馬拉松試水溫
佢如果BAN左既話奧運都冇藉口舉辦
一BAN左奧運日本就67, 用左咁多錢搞血本無歸

日本
RAP

大和血統抗疫的

地獄無門闖進來

仲要馬拉松

會係日本定香港封關先呢

困個祭係做咩 同支那d海灘一樣咁多人

佢地看待長跑唔同香港人
你跑係for leisure, 人地唔係
人地高校是但執件都破香港紀錄啦

知唔知有幾多支那狗去左跑？

想去個半裸祭
同班日本仔磨J

不怕！

下？係邊張吖？

感冒會發燒嘅咩

信政府.jpg

同乜都關佔中事，有異曲同工之妙

係人民幣

萬人宴有咩分別

你就低人地地震多到

傳播太快
開頭瞞太耐
醫療系統跟唔上

屌 日本人同武漢人一樣咁on9 關口係時候封埋日本

D港女咁鍾意去日本 岩啦 去多d啦

仲未意識到武漢肺炎既威力...
奧運未必搞得成
更何況個馬拉松

醫療系統崩潰,
其他國家地方 幾個醫生對你一個病人,
湖北一個醫生對幾百個病人.... 真係變到普通感冒無醫生睇無藥食 都死得.

所以話只要有幾單大爆發, 整幾單鑽石公主出黎, 醫療系統崩潰之後你想死亡率唔高都難

係好多中國選手參加奥運，觀眾及遊客亦係大陸人為主

癡撚線

熱血

日本仔真係傻撚咗

combined disaster

馬拉松家族

識台灣人黎緊去京都跑

防疫影響我國經濟, 沒事兒, 馬上復工

安倍晉三你又真係為日本立下不少汗馬功勞，不過呢次抗疫不力真係會害你下台

正正因為香港咁緊張先冇大爆發
03年死咗幾多人知唔知

識好多跑步撚仲周圍報其他國家的馬拉松覺得今年打唔到卡唔開心 中招唔抵可憐啦

福島明顯係人禍

如果奶左野咪又係喊晒口

講真如果個肺炎仲係到、
奧運個d 全部大型活動都唔應該搞
如果要為全日本人的安全著想，
直接取消咪算，點解仲夠膽搞？

呢個係青梅馬拉松

唔係平時講既東京馬拉松

減少下人口 日本地少人多嘛！好計 支持

大日本帝國未撚驚過

冇事嘅

陸王SP - 肺炎選手

一早做左

今年三月一號先係東京馬拉松喎
雖然日本照舉行

揸馬 wiki

參賽名額仍維持73,000名，全馬、半馬及10公里賽事分別為15,000、23,000及35,000名。

日本真係想超越支共

大爆發都似

其實香港人都覺得無乜嘢
只係戴住個口罩廢事畀人歧視

日本愛武漢肺炎

search到有個係講東京奧運

出得一盒出黎撚人

標題黨

何謂東京馬拉松呀?

正式東馬是在三月一日舉行

傳統黎
唔可以取消

貪污就有功勞

其實係咪應該要封埋日本關

人地對天災危機意識高 唔等於對病毒危機意識高

3月果隻小學熊要去日本 點會封

Who

下 感冒跑步好易出事
跑手應該知架

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

雜總呀

不推文 plz

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日本等收皮

日本準備冚島剷

日本精神
武士道
香港人識條春咩
人地用神風戰機打仗果時
香港人仲係個閪洞未出世
日本奧運會係盛世
死幾多人都要搞

我仲想去日本浸溫泉唔好再奶共啦

攬炒

再見了日本

傻的嗎，周圍走

賺左都無命享呀，陰撚公。通縮後，又一亡國主因，日本RIP

等睇東京小區隔離

日本咁多長者都肯定好大獲

老實講人地日本又唔係第一次賭國運
就睇下係順利舉辦奧運定全面爆發武肺

日本經歷過今次希望學精

簡單講 日本人弱智

其實香港人都算高汁過日本人, 果種慎重態度已經超越日本, 香港人更識得為左唔出意外而可以壯士斷臂, 係個政府係支那殖民政府仆街姐
始終人地國家大好多人口多, 都有唔少鄉下人

消毒酒
精液
呀！

佢地冇經歷過沙士丫嘛

中多幾百人 死返幾十人先識驚

今日爆炸

就係經歷過先更加唔驚
香港班廢老日日話嗰陣沙士口罩都冇戴過都冇死到 今次都係黃絲fake news誇大隻毒

RIP

墮落

核電都漏埋，怕什麼

FC先啦

最強人形蜈蚣

up

如果成班女得我一個係男

安倍暗黑兵法解決人口老化

奴性重

咁犧牲一個奧運都值
換幾十年經濟負擔減輕

一開始班腦殘唔信姐
而家無口罩個個藍絲廢老拍閘又屌鬼
咁都仲叫唔驚？
係驚得遲鈍就真

架仔真係玩撚完

主辦單位驚取消會影響報咗名嘅參賽者麻煩到人所以唔好意思cancel

好貼心

延期囉

原來支那要攻日咁易

奧運

其實衣家都唔驚
只係見人人都戴 佢唔戴就比人批鬥先戴
啲廢老識驚就唔會成日都拉低個口罩食煙又唔遮鼻啦

奧運無啦

樓主其實搞錯咗，今日呢個係京都馬拉松，東京馬拉松3月1日跑，暫時都係照常

玩撚猿

強身健體？

有料唔怕武漢肺炎

根本就係社會文化問題

係，個政府柒到

互噴口氣應該可以高溫殺菌

點會唔關人民幣事
係因為D高官想賺人民幣
瘋狂壓低武漢肺炎既消息同可怕性
所以D日本仔咪on99以為無事

日本人防疫意識幾時變到咁

居然仲玩二萬人開跑, 睇來日本都真係就玩完

對日本人衛生意識180度反轉

對政府不滿之後既反政府運動

崇日撚今次點樣護航好

港豬：怕春咩 呢期人少呀

有冇諗過係日本地震當食生菜處理開先做到應變快嘅假象出嚟
日本人嗰種守舊陳規面對呢啲未處理過嘅野咪收曬皮
當年福島都係處理到pat屎咁

日本生活平穩得太耐
對中國又冇警戒心
唔似香港咁日日都被送大禮

發燒都破唔到PB 搵命博
真係鐘意跑步就唔好咁自私啦屌

個陣估地震 而家睇字係講combined disaster
可能係肺炎+地震？

日本正式步向日落

福島處理得幾好呀
而家全國都還可以食翻福島米水果
仲可以出口香港，人人搶住買日本野

政府を信頼し，恐れることなく，政府があり，恐れることなく，あなたは健康です，今日は毎日

其實根本就係日本啲官僚主義應對新型災害係好慢好唔flexible，睇過真哥斯拉就知

同樣啲組織見政府話ok咁就當係ok，見WHO話無事咁就當係無事，繼續搞

呢度d 人真係當日本大爆發左，好痴線

祝 ㊗️全部感染

香港紀錄
咪撚講到香港人係垃圾

福島都叫差？你睇哂福島紀錄片未？

日本今次做咩9??

仲可能 pb 埋

東京過多兩個星期就變疫區

屌 日本係咪痴撚左線

箱根驛傳嘅跑手接近全部都能夠30分鐘內完成10k
香港紀錄係30分51秒

當然，話求其執一件都快過又係誇張咗；但起碼幾百個高中生快過香港紀錄又的確係事實

日本=豬

你以為未爆？
口罩又代比支那比香港掃乾淨
班官仲要瞞撚住個疫情

日本=學香港777

痴撚線公司

3月1東京馬拉松 好似只係勸退中國人
唔係強迫

5種顏色衫+爆炸銀座

唔驚
日本社區爆發了

1月頭個陣已經戴緊口罩返工都比同事笑我洗唔洗咁驚

點會未

好多強國人去跑

成班實玩到扯晒旗,完場後成地精液

利申:非gay

迫埋一齊可以無限意外插入

正解 雖然人民好多已經不滿同埋知道嚴重性
但係啲官覺得冇乜野（厚勞省係廢老集中營）
因為冇經歷過SARS洗禮
今次對付國外疫情最快速嘅主權國家係台灣
因為SARS嘅時候一度封過和平醫院 死過醫護人員
民間到政府都了解到有幾大穫
但係民間其實都知道係大鑊野
雖然日本嘅新聞媒體成日被批評
但係今次疫情反而由1月初中國開始仆街就大肆報道
因為花粉症嘅原因好多人本身都戴口罩
咁都傳咁多證明真係社區爆發
不過日本兩大陣營都係垃圾
點解自民黨長勝 除咗因為後生唔多投票之外
泛左翼政黨實在太垃圾
2010年代執政過搞到一撻糊塗 間唔中分黨 間唔中又合併政黨
好多議題變咗個不解嘅結

馬拉松跑到氣咳, 一路跑一路咳哂D病毒出黎

CLS

想做第二姐﹐洗唔洗咁博呀

明顯燒撚壞左腦

係唔係代表公司參賽？
唔去參加，即係叛徒！

跑到辛苦時口水飛哂出黎